今晚一定想盡辦法，提前結束集會，7:00開始-7:05舉旗叫散開，劇本話有人搞事，跟住拉人

推！

有美國國會議員在場吾會甘易舉旗

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

拉